燒山好野！武漢沙士正式收皮！

美帝國主義已經被打敗喇